想問下咁多位有冇試過係黃金或者高登買電腦而中伏

是咁的
黎緊係大專想買部手提電腦
諗緊等大專優惠或者直接去深水埗買
想問有冇人試過因為係深水埗買而中過伏

冇喎

我都想買
但係好驚大學個邊比翻新機
黃金就仲驚
諗住去豐澤買

中央田

自己睇